屌你東張西望

想嘔

玩完曱甴就轉玩老鼠

你老味

老鼠不知幾得意

東張西望真係好撚鐘意喺食飯時間播呢類野

咁你又睇？

睇嗰個就夠on9啦
仲要係時事台出post

屌你拉撚圾 仲睇東張西望

而家既東張西望變左宣傳易
成個節目都係植入式廣告

好睇米睇lo

燥不可擋！！！

屌你咁多分身 cls